開始迫自己賭錢

男人冇壞習慣
感覺上
會早死d
太clean太企理
好似反而易領野
反而d柒下柒下
古古惑惑個d男人
好多都撈得唔錯
頤養天年
得以善終
老實人
純過蒸餾水個d
反而早死
就由今日開始
有波賭波
有馬賭馬
疫情過後
過大海玩幾手
煙就應該唔食
酒就每週飲少少
汽酒梅酒
點都要飲返少少
打飛機唔好忍
唔縱慾就算

失戀？

大麻入面嘅thc 可以幫倒你

千祈唔好賭錢

食煙飲酒咩都得就係唔好賭錢

我細個嗰下有個鄰居老豆賭錢穿櫃桶底 會計師牌有被人釘埋樓又買賣埋
而家只可以租居屋住

我認為你只要搵到自己興趣
對事物有返啲個人執著，唔洗係咩壞習慣
都可以令自己無咁平凡......

btw最憎壞男仔

樓主日日喺到叫春